十一前夕，送首got既歌比所有同路人

互勉之